有無絲打因爲老公個處留到比自己而感到自豪？

想問下d已婚絲打既感受

關我柒事

男人根本冇處呢一樣野

你真係相信香港仲有處女?

男人係咪處鬼知咩! 條鳩又唔會鬆左,又唔會有處男膜.
又係你呢D男女平等西系度,好撚煩.
處女係有存在價值,處男who fucking care?

I do care 處男係好純潔嘅存在吖！！！！！！

關你撚事

利申 A0處女

處男証明—- 一般都極速派報紙

強仔咪幸福
香香公主係處女

又撚狗